屌天氣轉涼反而出現曱甴 (冇圖放心)

本身出面垃圾房既曱甴而家入左屋
原本好地地冇曱甴
點知呢排日日都係廚房見到
可能廚房暖入左黎
仲要有BB曱甴
老母仲要覺得冇問題
更加唔洗旨意佢會執野/比我執野
今次仆街了
屋企有寵物
有冇咩殺曱甴好推介
想佢地死全家

叫隻寵物去捉

龜嚟

失望，以為有圖睇先入來

冇圖=真係冇圖

係時候養返隻貓啦

你會用喺邊度？

今日買嚟試下先，thanks

Ching請問係邊到買